# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: oxim 1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-26 17:22+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-09-26 16:04+0800\n"
"Last-Translator: wind <yc.yan@ossii.com.tw>\n"
"Language-Team: ossii <ossii@ossii.com.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/xim/xim.c:165
#, c-format
msgid "File: '%s' Not exist.\n"
msgstr "檔案不存在: '%s' 。\n"

#: src/xim/xim.c:537
#, c-format
msgid "query->%s\n"
msgstr "查->%s\n"

#: src/xim/xim.c:1318
#, c-format
msgid "IMOpenIM() with name \"%s\" transport \"%s\" failed.\n"
msgstr "IMOpenIM() 從 \"%s\" 傳輸到 \"%s\" 失敗\n"

#: src/xim/xim.c:1324
#, c-format
msgid "XIM server \"%s\" transport \"%s\"\n"
msgstr "XIM server 從 \"%s\" 傳輸到 \"%s\" \n"

#: src/xim/gui.c:490
#, c-format
msgid "cannot open display: %s\n"
msgstr "無法開啟顯示介面：%s\n"

#: src/xim/gui.c:496
msgid "OXIM already running!\n"
msgstr "OXIM已經啟動了！\n"

#: src/xim/xim_IC.c:303
#, c-format
msgid "ic_get: unknown IC attr: %s\n"
msgstr "ic_get: 未知的 IC attr: %s\n"

#: src/xim/xim_IC.c:342
#, c-format
msgid "ic_get: unknown IC pre_attr: %s\n"
msgstr "ic_get: 未知的 IC pre_attr: %s\n"

#: src/xim/xim_IC.c:378
#, c-format
msgid "ic_get: unknown IC sts_attr: %s\n"
msgstr "ic_get: 未知的 IC sts_attr: %s\n"

#: src/xim/xim_IC.c:446
#, c-format
msgid "client input style not enabled(%x), set to \"Root\".\n"
msgstr "使用者端輸入形式尚未開啟(%x), 先設給 \"Root\".\n"

#: src/xim/xim_IC.c:466
#, c-format
msgid "ic_set: unknown IC attr: %s\n"
msgstr "ic_set: 未知的 IC attr: %s\n"

#: src/xim/xim_IC.c:529
#, c-format
msgid "ic_set: unknown IC pre_attr: %s\n"
msgstr "ic_set: 未知的 IC pre_attr: %s\n"

#: src/xim/xim_IC.c:561
#, c-format
msgid "ic_set: unknown IC sts_attr: %s\n"
msgstr "ic_set: 未知的 IC sts_attr: %s\n"

#: src/xim/gui_preedit.c:123
msgid "Selected words"
msgstr "候選詞"

#: src/xim/gui_preedit.c:124
msgid "Selected word"
msgstr "候選字"

#: src/xim/gui_symbol.c:402
#, c-format
msgid "Read 'symbol.list' error!!\n"
msgstr "讀取'符號表'失敗！！\n"

#: src/xim/fkey.c:236
#, c-format
msgid "set_funckey: %d: unknown key_type\n"
msgstr "set_funckey: %d: 未知的 key_type\n"

#: src/xim/fkey.c:240
#, c-format
msgid "%s: %s: too many keys, ignore.\n"
msgstr "%s: %s: 輸入太多鍵, 忽略.\n"

#: src/xim/fkey.c:251
#, c-format
msgid "%s: %s: not valid modifier key.\n"
msgstr "%s: %s: 並不是可修改的鍵.\n"

#: src/xim/fkey.c:259
#, c-format
msgid "%s: %s: not valid key name.\n"
msgstr "%s: %s: 不是正確的鍵名.\n"

#: src/xim/fkey.c:264 src/xim/fkey.c:268
#, c-format
msgid "%s: %s: duplicate keys.\n"
msgstr "%s: %s: 重複的鍵.\n"

#: src/xim/fkey.c:293
#, c-format
msgid "%s and %s have the same key-definition.\n"
msgstr "%s and %s 同樣的鍵定義.\n"

#: src/xim/gui_menu.c:371
msgid "Han-S Output"
msgstr "簡體輸出"

#: src/xim/gui_menu.c:372
msgid "Han-T Output"
msgstr "繁體輸出"

#: src/xim/gui_menu.c:373
msgid "Mode Toggle"
msgstr "輸入模式切換"

#: src/xim/gui_menu.c:377
msgid "Style Toggle"
msgstr "輸入風格切換"

#: src/xim/gui_menu.c:383
msgid "Symbol List"
msgstr "符號輸入表"

#: src/xim/gui_menu.c:384
msgid "Keyboard"
msgstr "螢幕小鍵盤"

#: src/xim/gui_menu.c:386
msgid "Setting..."
msgstr "設定…"

#: src/xim/gui_keyboard.c:192
#, c-format
msgid "Unknown tag : '%s'\n"
msgstr "未知的tag： '%s'\n"

#: src/xim/gui_keyboard.c:259
#, c-format
msgid "%s line %d invalid !\n"
msgstr "%s %d 列不正確 !\n"

#: src/xim/gui_keyboard.c:319
#, c-format
msgid "Read keyboard setting error!!\n"
msgstr "讀取鍵盤設定錯誤！！\n"

#: src/xim/gui_tray.c:93
msgid "OXIM Method"
msgstr "OXIM 輸入法"

#: src/xim/gui_xcin.c:219
msgid "S"
msgstr "簡"

#: src/xim/gui_xcin.c:221
msgid "T"
msgstr "繁"

#: src/xim/gui_xcin.c:223
msgid "F"
msgstr "全"

#: src/xim/gui_xcin.c:223
msgid "H"
msgstr "半"

#: src/xim/gui_xcin.c:234 src/xim/gui_status.c:81
msgid "No Name"
msgstr "未命名"

#: src/xim/gui_xcin.c:239 src/xim/gui_status.c:85
msgid "En"
msgstr "英數"

#: src/xim/gui_xcin.c:341
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/xim/gui_xcin.c:346
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/xim/oxim_main.c:63
#, c-format
msgid "X locale \"%s\" is not supported by your system.\n"
msgstr "您的系統不支援 X locale ：\"%s\"\n"

#: src/xim/oxim_main.c:71
#, c-format
msgid ""
"OXIM (Open X Input Method) version %s.\n"
"(module ver: %s).\n"
msgstr ""
"OXIM (Open X Input Method) 版本 %s.\n"
"(模組版本: %s).\n"

#: src/xim/oxim_main.c:76
msgid ""
"\n"
"Usage:  oxim [-h] [-d DISPLAY] [-x XIM_name] [-v n]\n"
"Options:  -h: print this message.\n"
"          -d: set X Display.\n"
"          -x: register XIM server name to Xlib.\n"
"          -v: set debug level to n.\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"用法:  oxim [-h] [-d DISPLAY] [-x XIM_name] [-v n]\n"
"選項:  -h: 印出本說明訊息.\n"
"          -d: 設定 X 顯示埠號.\n"
"          -x: 登錄 XIM server 名稱到 Xlib.\n"
"          -v: 設定偵錯等級 n.\n"
"\n"

#: src/xim/oxim_main.c:118 src/util/oxim-conv/oxim-conv.c:246
#: src/util/oxim2tab/oxim2tab.c:246
#, c-format
msgid "unknown option  -%c.\n"
msgstr "未知的選項 -%c.\n"

#: src/xim/oxim_main.c:127
#, c-format
msgid ""
"OXIM (Open X Input Method) version %s.\n"
"(use \"-h\" option for help)\n"
msgstr ""
"OXIM (Open X Input Method) 版本 %s.\n"
"(加上 \"-h\" 參數顯示說明)\n"

#: src/xim/oxim_main.c:130
#, c-format
msgid "locale \"%s\"\n"
msgstr "語區 \"%s\"\n"

#: src/util/oxim-conv/gencin.c:57 src/util/oxim-conv/gencin.c:70
#: src/util/oxim-conv/gencin.c:83 src/util/oxim-conv/gencin.c:108
#: src/util/oxim-conv/gencin.c:142 src/util/oxim-conv/gencin.c:182
#: src/util/oxim-conv/gencin.c:370 src/util/oxim2tab/gencin.c:54
#: src/util/oxim2tab/gencin.c:64 src/util/oxim2tab/gencin.c:74
#: src/util/oxim2tab/gencin.c:105 src/util/oxim2tab/gencin.c:143
#: src/util/oxim2tab/gencin.c:264
#, c-format
msgid "%s(%d): arguement expected.\n"
msgstr "%s(%d): 參數錯誤.\n"

#: src/util/oxim-conv/gencin.c:117 src/util/oxim2tab/gencin.c:80
#, c-format
msgid "%s(%d): too many selection keys defined.\n"
msgstr "%s(%d): 定義太多組合鍵了\n"

#: src/util/oxim-conv/gencin.c:161 src/util/oxim2tab/gencin.c:123
#, c-format
msgid ""
"SCIM table \"%s\" line %d: too many selection keys defined. Use default "
"selection keys \"%s\".\n"
msgstr ""
"SCIM 表格 \"%s\" %d列: 定義了太多組合鍵. 設定成使用預設 的組合鍵 \"%s\".\n"

#: src/util/oxim-conv/gencin.c:190 src/util/oxim2tab/gencin.c:147
#, c-format
msgid "%s(%d): too many end keys defined.\n"
msgstr "%s(%d): 定義太多結束鍵了.\n"

#: src/util/oxim-conv/gencin.c:235
#, c-format
msgid "%s(%d): setting->'%s %s' is already defined, overwrite it.\n"
msgstr "%s(%d): 設定->'%s %s' 已經定義過, 覆蓋掉此設定.\n"

#: src/util/oxim-conv/gencin.c:275 src/util/oxim-conv/gencin.c:396
#: src/util/oxim2tab/gencin.c:179 src/util/oxim2tab/gencin.c:289
#, c-format
msgid "%s(%d): illegal key \"%c\" specified.\n"
msgstr "%s(%d): 選到錯誤的鍵 \"%c\"。\n"

#: src/util/oxim-conv/gencin.c:287
#, c-format
msgid "%s(%d): key \"%c\" is already in used, overwrite it.\n"
msgstr "%s(%d): 該鍵 \"%c\" 已經用過了, 覆蓋掉此設定。\n"

#: src/util/oxim-conv/gencin.c:540 src/util/oxim2tab/gencin.c:451
#, c-format
msgid "%s(%d): unknown command: %s, ignore.\n"
msgstr "%s(%d): 忽略了未知的命令: %s。\n"

#: src/util/oxim-conv/gencin.c:639
#, c-format
msgid "number of locale: %d\n"
msgstr "有 %d 個語區\n"

#: src/util/oxim-conv/gencin.c:641
#, c-format
msgid "number of settings: %d\n"
msgstr "有 %d 個設定\n"

#: src/util/oxim-conv/gencin.c:643 src/util/oxim2tab/gencin.c:460
#, c-format
msgid "number of keyname: %d\n"
msgstr "有 %d 個keyname\n"

#: src/util/oxim-conv/gencin.c:645 src/util/oxim2tab/gencin.c:462
#, c-format
msgid "max length of keystroke: %d\n"
msgstr "最大長度的keystroke: %d\n"

#: src/util/oxim-conv/gencin.c:647 src/util/oxim2tab/gencin.c:464
#, c-format
msgid "number of keystroke code defined: %d\n"
msgstr "number of keystroke code defined: %d\n"

#: src/util/oxim-conv/gencin.c:649 src/util/oxim2tab/gencin.c:466
#, c-format
msgid "number of char defined: %d\n"
msgstr "定義了 %d 個字元\n"

#: src/util/oxim-conv/gencin.c:651
#, c-format
msgid "number of phrase define: %d\n"
msgstr "定義了 %d 個片語\n"

#: src/util/oxim-conv/oxim-conv.c:156 src/util/oxim2tab/oxim2tab.c:156
#, c-format
msgid "Can not write to file '%s'.\n"
msgstr "無法寫入檔案： '%s'。\n"

#: src/util/oxim-conv/oxim-conv.c:161 src/util/oxim2tab/oxim2tab.c:161
#, c-format
msgid "cin file: %s, version %s.\n"
msgstr "cin 檔案: %s, 版本 %s.\n"

#: src/util/oxim-conv/oxim-conv.c:191 src/util/oxim2tab/oxim2tab.c:191
#, c-format
msgid ""
"OXIM convert table tool. Version (oxim %s)\n"
"Usage: %s <-c new cin file> <.cin file|.txt.in(SCIM table source)>\n"
"\n"
msgstr ""
"OXIM 表格轉換工具. 版本 (oxim %s)\n"
"用法: %s <-c 新的 cin 檔案> <.cin file|.txt.in(SCIM 表格檔)>\n"
"\n"

#: src/util/oxim-conv/oxim-conv.c:197 src/util/oxim2tab/oxim2tab.c:197
#, c-format
msgid ""
"OXIM convert table tool. Version (oxim %s)\n"
"Usage: %s [-o output] <.cin file|.txt.in(SCIM table source)>"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"OXIM 表格轉換工具. 版本 (oxim %s)\n"
"用法: %s [-o output] <.cin file|.txt.in(SCIM 表格檔)>\n"
"\n"

#: src/util/oxim-conv/oxim-conv.c:252 src/util/oxim2tab/oxim2tab.c:252
#, c-format
msgid "OXIM convert table tool. Version (oxim %s)\n"
msgstr "OXIM 表格轉換工具. 版本 (oxim %s)\n"

#: src/util/oxim-conv/oxim-conv.c:255 src/util/oxim2tab/oxim2tab.c:255
msgid "no cin file specified.\n"
msgstr "沒選取cin檔案\n"

#: src/util/oxim2tab/gencin.c:184
#, c-format
msgid "%s(%d): key \"%c\" is already in used.overwrite it.\n"
msgstr "%s(%d): key \"%c\" 已經設定過。覆蓋原先設定。\n"

#: src/util/oxim2tab/gencin.c:456
#, c-format
msgid "%s: command \"%s\" not specified.\n"
msgstr "%s: 命令 \"%s\" 還沒選取。\n"

#: src/util/oxim2tab/gencin.c:468
#, c-format
msgid "number of word: %d\n"
msgstr "字數 %d\n"

#: src/util/oxim2tab/gencin.c:470
#, c-format
msgid "memory model: %d\n"
msgstr "記憶體模式: %d\n"

#: src/ogim/ogimcontext.c:123
msgid ""
"assemble\n"
"word"
msgstr ""
"組\n"
"字"

#: src/ogim/ogim.c:15
msgid "OXIM Input Method System"
msgstr "OXIM 輸入法系統"

#: src/modules/unicode/unicode.c:220
msgid "This is the Unicode input method module.\n"
msgstr "這是萬國碼輸入法模組.\n"

#: src/modules/unicode/unicode.c:225
msgid "Unicode"
msgstr "萬國碼"

#: src/modules/gen-inp-v1/gen-inp-v1.c:52 src/modules/gen-inp/gen-inp.c:53
#, c-format
msgid "gen_inp: %s: invalid tab file.\n"
msgstr "gen_inp: %s: 不正確的tab檔案。\n"

#: src/modules/gen-inp-v1/gen-inp-v1.c:60 src/modules/gen-inp/gen-inp.c:60
#: src/modules/gen-inp/gen-inp.c:108
#, c-format
msgid "gen_inp: %s: reading error.\n"
msgstr "gen_inp: %s: 讀取錯誤。\n"

#: src/modules/gen-inp-v1/gen-inp-v1.c:67
#, c-format
msgid "gen_inp: %s: checksum error.\n"
msgstr "gen_inp: %s: 檢查碼錯誤。\n"

#: src/modules/gen-inp-v1/gen-inp-v1.c:265
#, c-format
msgid "gen_inp: %s: reading offset table error.\n"
msgstr "gen_inp: %s: 讀取表格偏移量錯誤。\n"

#: src/modules/gen-inp-v1/gen-inp-v1.c:1554
msgid "This is the general input method module.\n"
msgstr "這是一般的輸入法模組。\n"

#: src/modules/gen-inp/gen-inp.c:64
#, c-format
msgid "gen_inp: %s: invalid version.\n"
msgstr "gen_inp: %s: 錯誤的版本。\n"

#: src/modules/gen-inp/gen-inp.c:1446
msgid ""
"This is the general input method module. It is the most generic\n"
"module which can read the IM table (\".tab\" file) and perform\n"
"the correct operations of the specific IM. It also can accept a\n"
"lot of options from the \"oximrc\" file to detailly control the\n"
"behavior of the IM. We hope that this module could match most of\n"
"your Chinese input requirements.\n"
"\n"
"This module is free software, as part of oxim system.\n"
msgstr ""
"這是一般性的輸入法模組。它是最通用的模組，\n"
"可以讀取IM表格檔(\".tab\"檔)並接收正確的輸入訊息\n"
"給輸入法。 它也能接受\"oximrc\"檔案中的設定值以控制\n"
"輸入法。\n"
"我們希望這個模組可合乎您輸入中文的需求。\n"
"\n"
"這個模組是免費軟體，它是OXIM的一部分.\n"

#: src/modules/chewing/chewing2.c:547 src/modules/chewing/chewing.c:526
msgid ""
"Chewing : a smart phonetic input method module for OXIM.\n"
"By Lu-chuan Kung <lckung@iis.sinica.edu.tw>,\n"
"Kang-pen Chen <kpchen@iis.sinica.edu.tw>, and others.\n"
msgstr ""
"詞音：一個智慧型的OXIM詞庫輸入模組\n"
"作者有 Lu-chuan Kung <lckung@iis.sinica.edu.tw>,\n"
"Kang-pen Chen <kpchen@iis.sinica.edu.tw>, 以及其他人.\n"

#: src/lib/oxim_module.c:98
#, c-format
msgid "dlerror: %s\n"
msgstr "dlerror: %s\n"

#: src/lib/oxim_module.c:111
msgid "module symbol \"module_ptr\" not found.\n"
msgstr "未發現 \"module_ptr\" 模組符號。\n"

#: src/lib/oxim_module.c:116
#, c-format
msgid "invalid module type, type %d required.\n"
msgstr "錯誤的模組類別, 需要 %d 類別。\n"

#: src/lib/oxim_module.c:121
#, c-format
msgid "invalid module version: %s, version %s required.\n"
msgstr "錯誤的模組版本: %s, 需要 %s 版本.\n"

#: src/lib/oxim_module.c:127
#, c-format
msgid "cannot load module \"%s\", ignore.\n"
msgstr "無法載入模組 \"%s\", 忽略掉了。\n"

#: src/lib/oxim_module.c:184
#, c-format
msgid "module \"%s\":"
msgstr "模組 \"%s\"："

#: src/lib/oxim_module.c:188
msgid "no comments available.\n"
msgstr "沒有註解。\n"

#: src/lib/oxim_module.c:223
#, c-format
msgid "undefined symbol \"%s\" in module \"%s\", ignore.\n"
msgstr "未定義的符號 \"%s\" 於模組 \"%s\", 已忽略。\n"

#: src/lib/oxim_module.c:246
#, c-format
msgid "invalid objname \"%s\" for module \"%s\", ignore.\n"
msgstr "錯誤的 objname \"%s\" 於模組 \"%s\", 已忽略。\n"

#: src/lib/oxim_module.c:297
#, c-format
msgid "cannot load IM: %s, ignore.\n"
msgstr "無法載入輸入法： %s, 已忽略。\n"

#: src/lib/oxim_module.c:673
#, c-format
msgid "Scan dir: \"%s\" No any files!\n"
msgstr "掃描目錄： \"%s\" 沒有任何檔案！\n"

#: src/lib/oxim_module.c:722
#, c-format
msgid "Can not change dir to \"%s\"\n"
msgstr "無法切換至目錄： \"%s\"\n"

#: src/lib/oxim_settings.c:406
#, c-format
msgid "'%s' not found.\n"
msgstr "'%s' 未發現。\n"

#: src/lib/oxim_set_locale.c:58
#, c-format
msgid "C locale \"%s\" is not supported by your system.\n"
msgstr "C 的語區表示 \"%s\" 在您的系統中並不支援\n"

#: src/lib/oxim_perr.c:45
#, c-format
msgid "%s: warning: "
msgstr "%s: 警告： "

#: src/lib/oxim_perr.c:48
#, c-format
msgid "%s internal: warning: "
msgstr "%s internal: 警告： "

#: src/lib/oxim_perr.c:51
#, c-format
msgid "%s: error: "
msgstr "%s: 錯誤： "

#: src/lib/oxim_perr.c:55
#, c-format
msgid "%s internal: error: "
msgstr "%s internal: 錯誤: "

#: src/lib/oxim_malloc.c:27
msgid "oxim_malloc: memory exhaust.\n"
msgstr "oxim_malloc: memory 錯誤.\n"

#: src/lib/oxim_malloc.c:39
msgid "oxim_realloc: memory exhaust.\n"
msgstr "oxim_realloc: memory 錯誤.\n"

#: src/lib/oxim_open_file.c:28
#, c-format
msgid "cannot open file:  %s , errno=%d.\n"
msgstr "無法開啟檔案:  %s , errno=%d.\n"

#: src/gtk-immodule/gtkimcontextoxim.c:283
msgid "IM Preedit style"
msgstr "輸入法 Preedit 樣式"

#: src/gtk-immodule/gtkimcontextoxim.c:284
msgid "How to draw the input method preedit string"
msgstr "如何繪製輸入法的preedit樣式"

#: src/gtk-immodule/gtkimcontextoxim.c:292
msgid "IM Status style"
msgstr "輸入法狀態條"

#: src/gtk-immodule/gtkimcontextoxim.c:293
msgid "How to draw the input method statusbar"
msgstr "如何繪製輸入法狀態條"

#: src/gtk-immodule/im-oxim.c:27
msgid "Open X Input Method"
msgstr "開放輸入法"

msgid "L+R Shift"
msgstr "左+右Shift"

msgid "Chewing"
msgstr "新酷音"

msgid "Punctuator+Marker"
msgstr "標點與標記"

msgid "Letterlike+Math"
msgstr "類字母與數學"

msgid "Bopomofo"
msgstr "注音符號"

msgid "Number"
msgstr "數字符號"

msgid "Table+Block"
msgstr "表格與區塊"

msgid "YijingHexagram"
msgstr "易經符號"

msgid "Greek"
msgstr "希臘字母"

msgid "Russian"
msgstr "俄文字母"

msgid "Hiragana"
msgstr "日文平假名"

msgid "Katakana"
msgstr "日文片假名"

msgid "Open X Input Method Mini Keyboard"
msgstr "Open X Input Method 螢幕小鍵盤"

msgid ""
"\n"
"Usage:  oxim-agent [-h] [-r] [-i] [-I] [-m] [-s] [-k] [-e symbol|keyboard|tegaki] [-x]\n"
"Options:  -h: print this message.\n"
"          -r: reload oxim.\n"
"          -i: external input string.\n"
"          -I: external input string (pass through filter).\n"
"          -m: model window string.\n"
"          -s: selection candidate strings.\n"
"          -k: simulate keyboard string.\n"
"          -e: show symbol/keyboard/tegaki window.\n"
"          -x: tell oxim to reload screen's width and height.\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"用法:  oxim-agent [-h] [-r] [-i] [-I] [-m] [-s] [-k] [-e symbol|keyboard|tegaki] [-x]\n"
"選項:  -h: 印出本說明訊息.\n"
"          -r: 重新載入 oxim.\n"
"          -i: 外部輸入字串.\n"
"          -I: 外部輸入字串（過濾處理）.\n"
"          -m: 訊息列字串.\n"
"          -s: 選擇候選字串.\n"
"          -k: 鍵盤模擬字串.\n"
"          -e: 顯示 符號表（symbol）、小鍵盤（keyboard）、手寫輸入（tegaki）視窗.\n"
"          -x: oxim 重新載入螢幕長寬.\n"
"\n"

msgid "HWR Input"
msgstr "手寫辨識輸入"

msgid "Rule Switch"
msgstr "輸入法輪換"

msgid "L Ctrl Shift"
msgstr "左Ctrl Shift"

msgid "Width Toggle"
msgstr "全形半形切換"

msgid "Output Filter Switch"
msgstr "輸出過濾輪換"

msgid "Sunpinyin"
msgstr "昇陽拼音"

msgid "IqqiChi"
msgstr "IQQI注音"

msgid "IqqiHi"
msgstr "IQQI拼音"

msgid "IqqiEn"
msgstr "IQQI英文"
